前警員、現任區議員寫俾仲做緊狗既人既忠告

之前見到好多質疑佢係臥底既comment，但經歷呢幾日，見到佢都好落力幫手足，只係少post上去，希望大家可以俾多少少支持佢。

如果你身邊仲有狗係未同佢割的，都可以俾上面個post佢睇下。

其實一路都覺得好多仇警言論，係政府或者共黨專登做出來，等市民同popo做成對立，今到大部分popo覺得被屈，繼而種下仇恨，咁樣政府就可以控制警力，來對付市民，又可以轉移視線，將仇恨由政府轉向popo，一舉兩得。